點睇你的名字既公司最新作詩季織織

分別用北京、廣州、上海做背景
好似好正

出新野都要打住舊作名號
知咩事架啦

今回、新海誠監督いないじゃん

因為今次無新海誠

斷估瀧同三葉會岀一岀做彩蛋

你的支那

又係中國資本

冇新海誠不了

痴撚線連監督都係蝗

真係得佢地可以咁厚顏無恥標題就用“你的名字同一製作公司新作”黎宣傳套野

不了

重要嘅係質素

你當佢續集啦
通常都

等睇中國以外地區（包括香港）爆死。

係唔係隱喻北京、上海將有隕石墜落

支爆

中國不了

呢個先係真實背景

下套叫《你的樣子》

續集叫《戇撚鳩鳩》

兩人最終因霧霾而睇唔到大家
sad ending